桌面版whatsapp 最近成日白畫面。。。。

公事小弟經常用桌面版whatsapp, e 加成百白畫面load 唔到，又重新裝過都係咁。。。。。。咩事。。。。

電腦RAM

但之前冇事？？？

聽講電子零件會壞

小弟用手提電腦， 可以點補救

換囉

自己上網search model 之後打換RAM有教架啦

有冇方法check 到係咪ram 壞？驚整錯野

我朋友都係咁
不過冇用wts desktop 版答佢唔到

好唔方便e 加

我都係
一路都冇事 更新完就成日變白畫面
希望佢快d整番好

係咪畫面閃下閃下咁

試過 換左新鍵盤就無事

換MON

me2

minize左佢再開番就得

有bug姐

ching 點解決？？？

冇, 等FIX

你係未生意上用 whatsapp? 太大個紀錄會 Load 到天光。除左洗紀錄無辦法

試過，換咗部電腦就冇事

邊有人會講桌面版

唔係桌面版係咩版

私人用，不過平時經常同d 客 同事 果d 講野用

電腦版/desktop版